有冇人唔敢認自己係耶撚?

驚喺呢度畀人歧視

耶～乜撚啊

睇嚟呢度真係無

其實你真係基督徒嘅話點會咁樣叫自己？
利申：無神論者

我信主既

彼得

認耶撚會比基督徒屌

耶撚呢個名好差咩?

自從6/11 通宵唱哈利路亞
就開始對佢地尊重

耶撚同基督徒係兩樣野黎

有咩分別?